（突發）摩連奴上任熱刺首簽

?

大巴一架